代chab(陳澤安貼）：啲人唔識三色桶廢紙塑膠铝罐回收分類的人係傻的。

可能會有報紙報道我呢條片。

陳澤安上
二零二零年九月十四日。

窮巴

屌佢藍屍嚟
講示威者嗰句，想中柒佢對死魚眼

查b最近好嗎

悲慘結局 好人難做

查查

因住佢報復

張圖

有冇手joke 送個ac畀佢

佢做到啲乜嘢吖

5g🕳🚶‍♂️

藍廢人

語氣有陳雲feel

你收唔收到佢電郵

窮巴識去卓明樓叫雞

收到

我唔記得之前email個密碼

你走寶喇

藍絲

我想同你做愛。